我退左十年朋友既gp

我一直好依靠朋友
有咩都搵佢地傾...

但現家既我有啲情緒問題
真係自己一個人會好啲
想清靜下

有啲不聞不問既朋友
我都明白你處境
你有你既選擇

多謝你哋一直體諒我 支持我

原諒我wts退gp
我會慢慢自療 做返最開心既我 等我

G持

我都係啊屌

琴日上堂偷食魷魚絲被miss 見到罰抄1000次

到而家都未抄哂....壓力好大

唔敢同朋友講

睇錯「偷食miss黑絲」

即係點唔係好明
佢地太煩所以你想靜下？

Sorry for 1999
係我自己有啲野諗唔通...
我唔想一直放負

你又係衰既
要食野出聲呀嘛 學人偷食

我都試過，識咗十幾年既青梅竹馬gp
但因為情緒問題封閉自己退咗gp
搵翻我都係唔想理佢地
得翻入面一個best frd宜家仲有聯絡
過咗幾年啦，冇啦已經翻唔到轉頭
好可惜好遺憾

樓主希望你快啲好翻，唔好令呢段友誼冇咗

根本冇人會理

放心 唔會既
個幾位朋友真係成日dm我 關心我
佢地知 我好快冇事 諗通左就會搵返佢地

你都要加油呀 巴打

唔會既 佢地都有關心
大家都係知心好友

佢地都係我唯一既後盾
所以會一直互相依賴

只係暫時唔想增大人地既負擔同壓力
大家都忙

十年既朋友grp
ching你做呢個決定都唔容易
聽落你都經歷咗好多咁

抄緊咩？
我以後上堂唔再食魷魚絲？

始終朋友同你講一百句一千句安慰說話...
諗唔諗得通...都係自己
大家都要生活 大家都有壓力
無謂做朋友既負擔

但係去到退grp你似係唔想麻煩到人咁

都係既...
所有野都係靠自己
你都要加油

都多謝你呀ching
不過我覺得靠自己
都要真係好大力既
可以搵啲專業人士傾?
唔係同自己frd傾又可能有唔同既睇法咁

有時我都覺得同陌生人講都好
因為佢地都係聽完就算... 唔會影響到佢地

你怕唔怕我會影響到你阿？

咁快又覺得會影響到人
有時候有啲嘢要形住其實仲辛苦
同埋如果你而家返緊工嘅話
應該都會有好多壓力要面對
身邊冇朋友支持其實都爭咁啲

點講呢...
雖然返工係比較辛苦 比人話
但總好過無野做返屋企亂諗野
我做維修保養 收工就唔洗帶煩惱返屋企

我知朋友永遠都係我身邊
我諗我呢生最幸運就係有幾位朋友一直支持我

你唔介意嘅話可以講我知 我支持你

所以睇黎唔係番工令你最辛苦wo
係感情？
我估人愈大留得低既都真係真朋友
我冇咩事啊
只係見你呢個行為觸發我既好奇心
會唔會你都想留個tg再傾？
p.s.sor呀遲咗咁多先覆

可以阿 如果你怕我又悶又煩
我都遲左覆 去左太古廣場 sorry